係Snapchat GPS見到女神去左九龍塘爆房，好唔開心...

最後上線仲要係2個鐘頭前

工作需要

得罪講句，你女神做雞都唔關你事

點解要咁對我

關你咩事？

件事唔應該係咁

唔同人爆房唔通同你咩